得140m但幾令女接唔接受到?

?

Nako咁 火車便當

彩英好似唔夠140

飛佛

140m

唔靚女有塊西都狗衝

pm

太高了

ok

奶完腳趾要跑成分鐘去奶閪，不了

哈比人 女既矮過150男既矮過170可以拎白卡

140MM都OK

屌你老母 on9仔

140 有啲 short

抱住屌

碌鳩既話ok

唔生小朋友ok喇咩都屌下

女仔矮先好

利申170

140萬可以食幾多餐m記加大..

冇圖好難討論

140m咁高 你奇行種？

生啲仔女遺傳到就慘

令乜撚野

140m? 140cm?

本來想話係合法幻幻

睇真啲原來係超人老母

140m 少少錢ok la

140k?

食軟飯？

140 m = 140 萬

太高

你究竟想講乜鳩呀
係咪m萬撚自己認左佢啦

仲高過六十米巨人

樓主到時計下從腳指到塊閪要幾耐先到

屌到你個閪著火

陣間又成班人衝入嚟嘈m係million定萬
btw我可以

對腳會唔會好長

巨人

得140萬太窮

M係100萬
100萬X140

140米禁撚高
幾靚女我都睇唔到啦

我條野都140啦

70m 跑一分鐘
ching 隻腳有事?

身材？

可能果位ching講緊垂直跑

140咪易d抱起黎屌

提提大家
樓主上個post係人大左開始識欣賞細路女

應該係用爬喎

無相又係博屌

140萬唔洗靚女都得啦

見到呢個CM先睇清楚標題

樓主140m記錄係幾多秒

毀容都要，只要有西就可以，話知你得1.4cm

1億4千萬呀on9

但係巨商…

你奶閪係唔係要搭lift

1.4m先係140萬

細細粒先正

拉

有無100kg

係咪有14億

係咪美金

m係萬嘅讀音第一個英文字 識唔識㗎你

大家啲cm回得好好

垃圾PR？

至少都1.4km

讀咩音
總之國際統一標準
m=million

成日自創本土嘢
實質就學埋支那啲衰嘢 用拼音讀者代替個字

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 #快閃文宣 #馬格尼茨基人權法 #聯繫匯率 #流亡政府

140m咁有錢既
我幫你奶閪 分1m比我得唔得

我ok 矮控

不了，d後代一定矮

輕鬆

細粒幾好

我願意俾佢抱起嚟屌

如果係140cm都幾正
140m就碌柒啦

條撚幾長

140m都哈比人

一步到胃

冇話得唔得既，唔好生小朋友就得啦，廢事害左個小朋友啦

叫一萬做1m/1w既人都好7

又係假膠po

女友147腰幼大波。我180。屌到返唔到轉頭。

正

進擊的女神

Looks weird

咁少錢

夠大波夠淫就得

女巨人

笑到仆街

On9

又嚟

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

140米

你係超人？
你好呀，我係帝拿，嚟自M78星雲

M=萬

真係惡撚過閪

令你老母咩

接受到，最緊要夠大波

個ex又係140m 上次後入果時捉唔實佢條毛跌左落地下 而家仲喺醫院訓緊

好好屌

140m= 140000000
都有1.4億身家
仲要令女
我辛苦少少，幫你地要咗佢

請善用起底功能

諗落超人都係應該得50米高
參考返啲樓

連登仔閒閒地都180km啦 140m好矮架啦

富婆？定你係巨人？

不了 真心

why not

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

呢兩條女咁出名既女都係得 148cm, 大把人j過同想屌，
關高度咩事

樓主係港島區邊座大廈？

jeng

樓主成個入爬入個西到都滿足唔到條女喎

八尺大人

140唔緊要,最緊要個子宮,最好一插落去就分唔開

140 millions定140 meter？

咪on9啦
140但豬西都大把人狗衝買單啦

識個150以下的肥婆，
個樣係幾靚，唔知點解可以唔肥面
成日著啲鬆身裙褲，但佢可以撐到就快爆咁

不了

第二個邊個黎

淨係J過第一個

完全冇問題

140萬啊

點奶閪，一平衡跌左入去啦

呢個post真係難分真與假

釣魚咁釣

到你得140就會覺得170好
隔離飯香
不過香港其實唔少男仔都過180我諗絲打唔洗太擔心
係香港170點都好過140

星期日，投初選

奧田咲留長髮咪好哋哋
剪完短髮成個大媽咁

140m?1.4m?140cm?1400mm?
樓主係咪讀緊小學?

屌下就算啦,過人世就不了

Nako起碼都米五啊

屌睇錯140cm

超正，想掛鼓

都係70度門姐

條撚樣周圍屌尻人
痴線佬黎

勿氣餒，呢個世界"百貨應百客" .... 好多男仔都唔係高 ....

相呢

差唔多，超人老母身高得40米

140m=140000000

我諗要搭直升機先可以唔𥄫到佢裙底